2 PAC 出電影 屌那星

今日聽all eyez on me

So much trouble in the world, nigga
Can nobody feel your pain
The world's changin' everyday, time's movin' fast
My girl said I need a raise, how long will she last
I'm caught between my woman, and my pistol, and my chips
Triple beam, got some smokers on, whistle as I dip
I'm lost in the land with no plan, livin' life flawless

最鍾意呢part